今日考到牌

想買返部牛屎飛操下車
有咩好介紹，budget 45k

at定mt

冇咩所謂，睇中左ep91 同rsx

老母話唔要ep91 佢話部車咁老叫我唔好買